緊急 幫我推爆佢 袁彌明爸爸代香港給美國的一封信。快d twitter比全世界睇

Retweeted

推

CLS

狂推呢個要

推！！！！！！！！

pushhhh

done

㩒開嚟
有三段片，三段都要like&retweet

袁爸爸好波
敢發聲同幫香港人，唔同一般有錢佬

721
811
831
101
1111

pushhhhhh

P 呀
推唔郁

呢d人咪真係抵佢發達。成份氣派都唔同果班咩咩家族d柒頭

袁爸